出面有個post嘈要唔要831

其實，點解要淪落到呢2個簡一個好d，擺明2個都一樣唔好，兩個制度都係會選林鄭出黎，不如專注係之後點樣爭取真普選啦

㨂邊個我村屋都係冇光纖 不了

邊個喺屋村起光纖我就投邊個